有四個人入咗美國領事館？

Four enter US consulate just hours after Hong Kong national security police arrest three student activists, including one who planned asylum bid

唔知係我英文差定佢寫到一舊舊，係咪姐係拉完三個之後有四個入咗領事館，夾埋有7個人？

Four Hong Kong activists entered the US consulate on Tuesday afternoon, just hours after police’s national security unit arrested the former leader of a pro-independence group ahead of his planned asylum bid at the diplomatic mission.

美國仲唔制裁仲等咩

去英領事會唔會好d

姐係一個係pacific coffee比人拉，兩個返警處比人拉，四個入咗領事館，係咪咁？

佢篇文啲logical flow睇到人頭都大埋

係 冇錯

A video taken by the Post captured the four running up Garden Road and talking to security guards before being allowed into the building.

A source familiar with the situation said the group was seeking asylum, and the Post has confirmed at least one faces charges connected to last year’s anti-government protests.

4 人尋求庇護

日落帝國

事後仲走到入去？

Seeking Asylum 都拉得

阿桑奇 2.0?

即係前後拉咗1人同2人，合計3人
有4人其後到美領尋求庇護
事件暫有7人牽涉在內

聽講領事館係海軍陸戰隊守架啵
超然既特首大人捉唔捉到啲反中亂港頭目出黎架

一早制裁咗11個

依家果d根本無撚用，之前又話加強制裁

咁你覺得應該點制裁?

即係點?
就算美國批准庇護, 只要一踏出領事館都會被拘捕?
要長住領事館?

希望有路走

可能要搵所羅門/袁爸爸幫

理論上領事館交通工具都屬於美國領土
只要美國肯出頭
安排個4位係領事館上車到機場專機走

呢段路程中間唔落車
班狗無權拉人

唔會囉

推

又同12個人一樣。一早比人勾晒線

佢唔敢拉
都會諗辦法阻你去到
逼到你自己落車

坐車直上運輸機

英領會報警拉鳩人

連李大導都未制裁
國安處啲人開哂樣都未制裁

在大使館終老

見到有人俾人拉，自己覺得危險所以尋求庇護。

但可以點走
美國軍艦 依家一定冇得泊香港

睇下佢其他po嘅留言，你就會知道覆佢唔洗咁認真

所以我咪講如果美國肯出頭
如果真係去到我上面所講既方法
咁可以當美國擺明保佢地4位

咁咪睇下班狗夠唔夠膽搞美國領事囉

去機場一條路
見你美領車 即刻封路

你姓黃名之鋒可能都可以有咁嘅待遇嘅

知唔知四個人咩身份?

BNO無係香港無領事庇護，BC經居英權計劃拎都無

美帝覺得果D小人物唔想理佢地

英領冇能力handle到

上次既制裁
傳聞係因為港共派人跟蹤美領事
所以即刻制裁十一人

當然唔保證港共/中共會想點做
如果美帝要帶佢地走而佢地阻撓
會有相應既報復行動

一定係去美領
英國太軟弱

飛唔出香港 老美幫到都有限
除非你成世係入面

如果美國保呢4個
咁睇個12個好撚on9

因為asylum會涉及外交問題

當年set基本法想呃鳩港豬專登唔放呢類涉及外交問題寫出來

我諗美國唔會咁樣保佢地4個了

直升機去機場啦

五毛狗嚟
慳返啖氣

仲有英領
唔系得辦事處咩

美軍戰機直接係美領接人走

Cable:未能入內

Cable話「惟未能內進」
好似唔俾佢哋入

未能入內

未能入內呀屌
成班唔睇清楚先

大佬，嗰到叫領事館，唔係租界。諗住入到領事館就安全，係咪睇戲睇得多？

美國佬真係好仆街
把口講到幾幫香港人
咩撚都唔做

美國要做到呢一步 你覺得支那夠膽咩

美國佬屌你老母

就算seek asylum但無違反保釋條件d狗理論上都拉咗要放

已經唔係地方警隊嘅職權以內嘅野，香港無法例唔俾尋求庇護

當然可以用國安法勾結外國勢力果條嘅

##願願好人一世平安

欠你架?

美領都唔想煩

入你老母咩 上面成班究竟有冇睇 喺度估都冇入到去

唔撚幫嘅把口就唔好講到咁好聽

唔好

Scmp話入到，但有線又話未入到

會玩唔俾機場出入，英國打北京果次都係因為搞鳩駐北京領事所以打咗個九龍返來

他國境內接受庇護既可能性極低，係名副其實干預別國內政。全世界外國人都走入領事館班外交人員會好大鑊，最多都係叫佢地快d離開香港，除非入去果個人非常具影響力同聲望。香港有哩種聲望既人一隻手數得曬。

美國當手足condom

唉屌

聽袁爸講入左美領都唔會拎到asylum,咁其實入左去都冇用

知你老母, 冇人想知 唔洗收料

blocked for long

調返轉諗，美國死唔認收過人都得架, 長住裡面

等 trump 當選

都制衡唔到

突發 四名前學生動源成員進入美國領事館 惟未能進內

入唔到

可能得gphone

點走

而加美領近乎比國安圍9住。佢地自己都知比人𥄫住曬

有睇呀，scmp話entered the US consulate喎

之前中國駐三藩市領事館有個中國軍方科學家被FBI通緝，最後都要行返出黎被拉。本地境內尋求外國庇護真心好困難。

日已落咗好耐

李柱銘肥佬黎應該都得
其他人睇下自己咩身份先啦

拉

有線話唔俾入嘅？

佢地都係無passport出境？

其實好sad 幾唔信香港政府 幾絕望先諗到衝領事館

你見中國強制閂成都美領事館，就即係閂香港都得。所以香港就係唔安全

都係敷衍下咁解，或者搵中間人幫手安排走都唔係冇可能，64果陣都有外國外交人員幫手送學運人士走去外國，重點都係外國政府認唔認為哩個人值得幫。

有線話四人被拒

exact7ly
又唔係美國公民，一早講左唔會俾你入
美國唔會自己製造個外交問題俾自己

就算係美國公民應該都幫你唔到，你睇支國唐娟...支國咁想保佢都要放返佢出黎

sad到爆 去到邊都有監視 係屋企又唔知幾時有國安上門拉人
出境又出唔到

派飛曱甴同marine槍戰

黨安法任屈㗎喎

1930 - 領事館出面有幾個保安 有攝記 平靜

坐大飛去台灣=搵命搏

視乎佢地會唔會好似當年陳光誠咁處理

制裁可以令恐怖分子收皮計劃美軍就唔洗出兵打isis啦
係港豬外判心態神化左制裁
手足一樣做condom入集中營

閂香港即係香港要撤僑

突然瘋狂加速

佢哋知道Trump 要連任了

刻意攔截外國領事交通工具, 阻礙其執行公務, 國際上等同宣戰行為

有幾個攝影人士
個袋好似有好多鏡頭
但係唔見有記者證

急不及待想玩玩了

入去幫美領掃下地先
人地都要商量

Push

黑警保釋要求只係沒收護照，冇限制到佢哋出境
如果佢哋有辦法喺冇護照嘅情況下出到境，係冇犯法

要唔要好多人 一齊行街街?
等其他人 買到心頭好？

#國際知識 #請廣傳
美國嘅政策係要到達美國本土先至可以申請政治庇護 領事館係唔會受理
所以手足入唔到去都係正常情況
希望大家唔好喺度吊鬼🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

置頂啦

64唔同 中国果陣太多人放水
加上唔比果班人走 分分鐘會令国內政權更亂
佢哋走得我相信唔多唔少有一定既「默契」

問題就喺呢個位
美中未至於100%敵對 剩落黎既默契又仲有幾多？
對中国黎講 放佢哋未嘗不可
因為都算係一個方法削弱剩低抗爭派既軍心
二黎 少一個人就係少一個人對抗
美國都有收留佢地既incentive
畢竟大選在即 如果選擇唔收留
而導致12人送中事件再次發生既話
美國好難同選民講話”we stand with Hong Kong”

無論如何 保持樂觀
願好人一世平安

A video taken by the Post captured the four running up Garden Road and talking to security guards before being allowed into the building.
SCMP話有片影到入咗去喎

入去做乜 以為會派海軍陸戰隊送你去美國？

可能要開戰嘅地方唔係台海，又唔係南海，而係港海。OMG

怕咩 我聽日就派sdu去拉大豆侵 請佢食pepper lunch

如果出動得直昇機, 你估仲會唔會係去赤鱲角機場?

即係入咗, 但係請返佢哋出來?

唉
除左黃Gphone
普通人邊得閑庇護你

入咩領事館都唔會收
就算入到去點樣安排你出境都好麻煩
班領事真係好少自己搵嘢黎做

英國總領事館曾經報警拉過示威者

咁即係口講話保護現實就由得佢

最近香港又屬於美軍既直升機得南海而家既美軍艦隊有

乜唔係架?

侵做得嘢喇 送票

理論上香港係一國兩制

佢地公務員黎，邊有話事權

技術操作太難，收得book國與國之間嘅關係都可能跌到去最低點
入到去點安排走人都難

無護照點出境Ching 高登仔徒手游水出公海？

一起底就知係5毛

美國死話佢4個唔係果4個都得

好似入唔到

其實現實啲講，人哋都冇講過話你入美領等於會保護你，美領周邊咪又係中國領土

聽雪落淚
#146030
5毛大家請block,， 大家可以去起埋底睇下

可以搭快艇，只不過俾中國捉非法入境

美帝要搭飛機走
邊個敢阻

敢阻概咪call 第3/7艦隊接人走
到時3萬thanks係咪要對住大兵哥們開槍示警

我以為你話我。。

依4個又唔係大人物
美國會唔會咁做？
何況入都無入

食屎啦 死5毛
係呀
我block 咗你呀
Block 咗你 我都要屌9你
你吹呀

兒登仔真係兒登仔
個世界實係圍住你轉

軍事外交一早講左特區政府都無權（亦都唔會理）

正常都唔會收啦 收左呢4個
跟住日日一百幾十個去美領英領尋求庇護 未好唔得閒

過左成年你仲，你仲覺得D野無權就唔做得？

除非你係白宮國務級既人 唔係點會咁做

係你英文差 有乜咁一舊舊

QM話比你知
入左同未入，可以有好大概空間

就算收都只可以留係領事館，一出嚟就會拉鳩佢

咁就要睇個海外港人組織協調到幾多野啦

咪差佬拉左3個之後，有4個人入左美領囉
屌你英文差就賴人一舊舊

之前San Fransisco嗰單咪係咁
美國政府揾到一個中共spy
個spy潛逃入咗San Fransisco 中國領使館
中共死話冇，係美國認錯人
美國徹查後證實Houston中國領使館係一個spy hub
最後收返中國領使館塊地同封館

吹下水咁解

但宜家概美國
我唔為佢地會怕打杖
南海打左，反而緩解左台海局勢

真呀

海陸空封曬
本地逃生點都封死埋

去印領會唔會仲有用

就咁睇會睇咗including one who planned asylum bid係講緊嗰四條友唔係拉咗嗰三個

支持飛曱甴衝入美領

唔好意思可唔可以幫手
[國際本土聯合戰線] 要求美方就四港人美領館事件作出解釋 #LetMyPeopleGo

唔通睇住佢地死?

冇權同敢唔敢做係兩回事

所以都係Brinkmanship
睇支那敢唔敢封香港塊地

留意左好耐, 兒登特式黎

究竟係入到定入唔到

等消息
美領發言人話無可奉告，拒絕回應

邊有可能求其揾條友個入去就得到庇護，日日幾千人話要走入去，真係焗撚住趕你走，到時真係搞到美國無撚晒面

樓主pin

呢個係支那立場姐

《南華早報》稱四人獲准進入美國領事館，惟有線新聞及《東網》均報稱四人未能內進。

《立場新聞》向美國駐港總領館的發言人謝漢偉（Harvey Sernovitz）查詢，今日是否有人到領事館尋求政治庇護，以及領事館有否拒絕 4 人內進，惟謝漢偉均拒絕評論事件。

領事館唔同大使館wor 大使館就話美國領土

"The Post understands that the four, after they were seen running up Garden Road and talking to security guards at the entrance before they were allowed into the compound, were later rejected. Their expulsion could not be officially confirmed."

scmp update 返4個最後被拒

入唔到 美領大致係話理據唔充份

因為支那得罪人

分清楚

咁唔交人咩

領事館都係

其實唔係。美國領事館並非美國領土，只係第一：領事館人員享有外交豁免權，無論犯任何法都可以免受所在國起訴；第二：領事館範圍未經領事館批准任何所在國執法人員都唔可以進入，否則等同宣戰。
換言之，如果你入咗去美國領事館嗌香港獨立，你依然犯咗國安法，只係未得領事館批准國安唔可以入嚟拉你。

領事都係聽國家話 放唔放人入去

根本就唔係一個領事可以話事，講緊會影響國與國之間既關係同平衡，遠超一個領事既職權

屌，出兵啦，你見過有極權政府因為被制裁要倒台嗎？